Je pro mě těžko si vybrat mezi městem a vesnicí.
 
Určitě, město je lepší pro praci a pro nakupování.  Taky plus je, když libí se vám hodně lidí, bouřliváý kulturní život a možnosty vzdělání.  Takový život je dobrý varinat pro páry, studenty.
 
Ale pro tichý lidí možná je lepší vesnice.  Je tam mírně, mužete dělat co chcete a nikdo vás nebude rušit.  Je třeba vzít v úvahu, že na vesnice budete muset víc pracovat, aby žit normalně.  Budete často jezdit do města nakupovat, pracovat.  Taky ve vesnice je těžko najít moderní a běžné služby, jako například: čistirna, doktor, lekárna, policie, oprava obuvy atd.  Takovýá varianta je vhodnýá pro seniory a pro lidí, které už našli svoje místo ve svetě a chtejí prostě pokojný život.
